點解仲要賭波？

馬會既精算師都計撚哂數贏你
買一場 贏咗 以後唔玩你本事
長遠來說係必輸對99%人

利申：依幾日輸咗幾千蚊比狗會
有無1%既人教我追返幾千蚊
仲有5000蚊本

幾千追乜撚野呀

大哥以少博大呀！黑嘅時候買3串4！而且不是鳩買！要睇數據！

先幾千系度呻，之後咪又再賭

人窮咪呻下囉
只知道時候要收手

冇野做

宜家先g ?

絕對有人長勝
只不過唔係我同你
以前發現有一個盤路係十場中十場
但衰忍唔到手，如只玩依個盤路我已經唔洗做
依加個盤路已經唔同左
應該依一世都再無機會

好運渣..
我知我唔係個1%

絕對無人長勝

荷乙大波波是必買的